睇黎大巴拿好冧牙朗

自從牙朗轉會之後又po相歡迎佢
近排成日同牙朗一齊玩又成日po同牙朗嘅相
尋日踢友誼賽都po張牙朗摸佢個頭嘅相
好有愛

好有愛嘅眼神

好基

Ironman & spiderman咁
Dybala: Cristiano... I don’t feel so good

精英緊係群埋精英
似樓主你咩

矮撚

正常
正如你係中學時都會傾慕D 踢波勁ge ching 啦

gay斯坦奴

保安哥哥都顧住影相😎

要作過首新

蜜月期

gay

THIS

反左面啦

你話係就係

戴巴拿被喻為美斯接班人，上季歐聯率領祖雲達斯於八強淘汰美斯為首的巴塞隆拿。不過，前者坦言跟美斯零交流，簡直是毫無關係可言：「美斯不喜歡說話，我們根本沒有對話，亦談不上有甚麼關係？」

呢啲咪世界仔囉 㩒撈

發現原來球王都唔一定難夾

吊你

小花

係咪星仔？

舊訊息應該刪走 再沒留憑證

另一個球王會比較難夾

敵人既敵人即係朋友

馬些路現在的心裡很不是味兒
他看着那個曾跟他山盟海誓的情人
跟別的男人左擁右抱
當初的諾言仿似泡沫般 一觸即破
也開堅如岩石的感情 也敵不過距離的洗禮

屌你 笑咗

見過球霸美欺仲唔怕黑咩

大巴拿最少都要拎一次金球喇
球王相伴左右

真係睇幾多次都會笑出聲

究竟佢當時既心情係點、諗緊既又係咩呢？

叉丙同大巴邊個係0邊個係1

阿朗之前喺摩納哥同拳王搞gay果時係0仔

等緊巴士手痕寫多段

馬些路內心所面臨的矛盾 是我們旁人難以了解的
正所謂“食君之祿 擔君之憂”
現在大家位置變了各有隊友 他最害怕他會在歐聯這個大舞台上與他相遇
馬些路跟C朗正正是矛盾的合體
c朗身為班馬兵團的利矛 攻破皇馬的大門是他的工作
馬些路身為皇馬的盾牌 他該用什麼的心態面對C朗
面對著背叛自己的舊愛
到底是愛還是責任促使他面對這份情

美斯唔侵佢玩

都係俾美斯迫害

好有愛

大巴咁靚仔唔做0仔唔得喎

巨星去到邊都係巨星 牙朗
相反毒撚就邊到都唔敢去

唔好咁直接

真正既英雄係會得到年輕人既愛慕，美斯呢啲就典型廢老霸住個位唔俾年輕人上

吊梨牙，串鳩我地謝四

被西西仇視 唔緊要 牙朗抱抱

敵人既敵人當然會成為好朋友

猁狗謝四成個狗樣咁邊似毒撚

屌 成條毒撚望住女神咁

你老豆老母就狗樣

Cuadrado依家著幾號？

經歷阿根廷同小花踢波之後再同牙朗踢波一定令到大巴拿心目中
牙朗>小花
短短時間係ig post同牙朗嘅相已經多過小花
加上好明顯睇得出佢好尊敬牙朗

著返16
好似係

係仰慕既眼神

Get the fuck out la

牙朗好似按住巴拿個頭講："含啦寶貝""

花：佢咁靚仔咪比佢出埸
唔怪得巴成隊都狗樣咁😭

呢幾年心態明顯成熟左
以前佢係「性格球星」 國家隊擔大旗 隊友踢得唔好會黑口黑臉 係球會有時又會同隊友有磨擦 試過輸左接受訪問仲講晦氣說話

但近年唔只國家隊越黎越有隊長精神 係球會時都學識幫隊友護航 就算結果未如預期 都好少見佢發老脾鬧人
其實依家買佢 祖記起碼可以煩少樣更衣室既問題

16年贏r國盃令佢轉變好多 好似一個分水嶺咁

斯哥幾時先有分水嶺

斯歌個分水嶺係三連亞
下年都仲贏唔到美洲盃就食蕉啦

Dybala真係好靚仔 佢嗰種靚仔係望落好舒服 好襟睇 同griezmann一樣
好多球星都好靚仔例如Kaka, James嗰d 但嗰啲一時時 有時睇會覺得好撚基 或者唔好睇

牙朗其實真係好撚gay

世界盃嗰陣唔係有個阿根廷hehe故咩
可以寫埋牙朗亂入

好似呀哥帶細佬踢波咁

咪玩 如果唔係世盃仲出美沙？你估佢真係幫教練含撚呀

阿根廷王牌美斯承認，與祖雲達斯前鋒保羅戴巴拿踢法相似，在國家隊很難合作得來。

森柏奧利：世界盃是美斯的壓力來源

雖然保羅戴巴拿在祖記表現突出，但回到國家隊卻是另一回事，自2015年首度登場後至今只有10次上陣機會，未入一球，而在最新一輪熱身賽更未有入選，令人懷疑他出席今夏世盃的機會。

保羅戴巴拿受訪時亦表示在國家隊很難與美斯合作，對此美斯說︰「我與他傾談過，他的確這樣說，事實上他在祖記的踢法與我近似。」 「在國家隊與我合作他要踢左邊，這不是他慣常位置，我自己亦很少在左邊踢波，很明白他感受，在右邊我們擁有的空間多很多。」()

相反另一個球王就唔係貢易夾到

領袖魅力真係天生
一入祖記就收左頭號球星做o靚

卡卡之後
又係青靚白淨

突然覺得戴巴拿而家好似占士當年咁俾牙朗寵

原來仲有
好gay

唔同
占士應該無大巴咁冧牙朗

1+6

沿途與他更衣室花灑中戀愛 再擠逼都不放開
祈求用沐浴露抹勻肌膚外 令愉快旅程更添愛
搽了兩次皮膚都潔淨了 發出迷人的香氣
當艾歷利叫人便要別離 球場上再共你一起

祈求天地愛錫一雙戀人 每次他需進帳亦發生
誰懷內 能及熱暖胸間慰人 場場能助你領分
祈求天父做十分鐘好人 阿朗他的吻 如憐憫罪人
我愛波 同時亦愛方剛偉人 祈求 沿途未變心 請給我護蔭

實際上就係俾人當condom用完即棄

個種仇視 妒忌 同不滿 隔住mon都feel到

一個綠眼一個藍眼, 係女都鍾意

發覺呢兩個左腳靚仔踢法越黎越似, 由早幾年既正前鋒慢慢變到有埋傳送能力可以踢輔鋒/攻中, 好想睇佢地歐聯碰頭

大巴拿型就未必 但肯定最靚仔
條眉同對眼上下個角度岩岩好 唔會太惡又唔會太憂鬱咁

咁都可以打飛機
美斯仲妒忌你添

希古恩 莫拉達

西瓜同莫拉達都係畀b9逼走㗎喎
up得就up

弱撚智 你知唔知咩叫打飛機？我j 佢乜撚野？
我而家係笑鳩張圖捕捉個角度好笑

做乜唔應上面果段文呀

dybala對眼好靚
好想眼射佢

占士冧d 佢係牙朗fans黎

張相住佢哋兩個有講有笑 你隻眼係咪睇唔到呀